有冇啲好似breaking bad, unnatural嘅作品

咩都得House, Bones, Mentalist, 甚至怪醫秦博士個類型都ok

電視劇又好動畫都好呢類就ok

煲開啲ching有咩推薦

十連都嚟緊

十連成功
解鎖成就:單機上連登

Fridge

我都想知，睇完breaking bad 真係覺得太神，只有game of throne, 前期嘅walking dead 先可以比得上

FRINGE

The westworld
醫療劇嘅話The good doctor 幾好睇

better call saul

unnatural... 未睇過。真係神？

首尾呼應，石原聰美，緊湊劇情等等 must watch